油罐車翻覆！貪心民眾衝上前撈油...下秒「惡火轟天爆」60人燒成灰燼

奈及利亞11日晚間發生油罐車翻覆意外當下有許多民眾趁機跑上前撈漏油，更有人帶著發電機想抽取油結果導致油罐車爆炸「惡火衝天」，許多人當場被燒成灰燼。
有當地目擊居民表示，死亡人數至少有60名。
警方還原現場表示，翻覆當下他們已封鎖事故現場，民眾卻無視封鎖線，至少有60到70人衝上前搶撈油，「現場就像菜市場」。

綜合外媒報導，事發在奈及利亞克羅斯河州（Cross River）的歐都帕尼（Odukpani），11日傍晚有油罐車在高速公路疑似因為過彎不慎，結果翻落邊坡，油罐當場破裂導致漏油。

有當地居民表示，死亡人數至少有60名。目擊者強生（Richard Johnson）則說，當時有數十人跑來舀取漏油
還有人攜帶發電機要抽取漏油，結果導致爆炸，在現場的民眾很難倖免，許多人被燒到只剩灰燼。

介入調查的警方表示，事發當時他們已經封鎖事故現場
有民眾卻無視封鎖線，至少有60到70人衝上前搶撈油，「現場就像菜市場」，接著爆炸就發生了，目前確切傷亡人數還無法確定，烈火撲滅後才能調查現場。

報導更指出，奈及利亞是為非洲「最大石油生產國」
其實近年就發生過多起類似事件，經濟困頓的居民冒著性命危險，要收集來自油管或卡車外漏的石油，導致已有數百人傷亡。

估錯國家

點解我會估支那

諗起大陸燒豬片

圖都冇

又嚟，之前唔知邊度又係咁貪啲油結果變燒豬

唔係支那

幾好幾好

乜撚野惡火呀
有無善火呀台狗？

大陸人偷嘢專業好多，反而唔會咁樣犯錯

我相信係有人點火食煙出事

屌炒車添 食支煙仔定下驚先

估錯

巴基斯坦 唔知邊條豬兜食住煙拎油

正常人都估錯，點解唔係中國

燒前燒後都係黑

BLACKER BLACK

一樣偷過路邊工業鹽返去煮飯

點解唔係中國

惡火轟天爆！！

烤肉味

尼日利亞

2：07

老貓啲gif好撚高質

嘩屌

燒到變炭

電單車個件係咪咁岩行過

即場火化

力架

轟牙

成人版貪心的小狗

仲有骨剩 邊算灰燼

我有一個大膽既諗法

第一次估錯地方

點解會爆成咁

變左炭

以為有著火片段

個電單車司機好撚仆街

竟然唔係支那

嘩點樣起火

似係白色車想撻匙走，點爆車底汽油

個燃字汱字好頂癮

馬斯坦人體實驗現場

兩條片同一單？

燒到得番骨

諗左好耐咩係淘汱

有無人估中

得番棚骨

估中國家

到底咩係 惡火轟天爆！！

想睇埋點樣爆法

立即變碳 + 立即化骨
呢d 唔係淨係高溫, 要加埋好強爆炸力先做到

弱智唔該唔好上網

應該work

D人又會大膽成咁
比著我見到油車意外實遠離佢

咁你做乜上黎

支那啲fd

弱智+盲都上到連登

柒左就潛啦

1講偷油就諗非洲

睇背景都分到啦，仲要扮串咀

條友真係柒到唔敢睇

染左仲要駁咀

ZULUL VI VON

咪係囉，其實一條片有橋，一條冇橋都好大分別啦

這是鍊成反應

咩黎

一堆堆變哂骨

同求

不過原油都咁易燒？

諗到都覺得痛

無野啦，原來睇少左一句

飛輪少年第二十五卷

thanks

好似係巴基爛坦

燒味館

人窮起黎咩都做嫁喇
正如啲有錢人都諗唔明點解啲香港人咁中意返工仲要OT無補水再俾人扣假拖糧兼日日同老細含完俾客屌屎忽

港鐵阿叔縱火，港豬個個唔走拍片，唔怕爆炸

巴打有料

今日又有單墨西哥

有個得返啲骨

同火化一樣

我都係

Same

多得個豬隊友唔少

燒完會冇咁黑，因為變哂灰

火循·油缸大爆炸之術

點睇隻nigga係咪燒到變炭

乜撚嘢淘吠?淘汰呀，唔撚識字?

唔撚識中文就返去讀吓書啦五毛狗

係你蠢，你唔撚識字

反對特朗普既左膠有無嘢講？

睇過之前既斬頭片 再睇呢條片已經無乜feel